[冇圖]中國式坐港鐵

tc[img]

個個都望住佢地，但佢地都可以覺得無問題
見到個啊姨都唔耐煩 佢地願意係咪想個啊姐走開？完全唔明佢哋諗咩？

中間more

其實搵中間條女做個男人大脾 ，咪解決左個問題

火車日常

其實搵中間條女坐個男人大脾 ，咪解決左個問題

擠一下~

個男人咁後生禿頭

佢地係唔知咩叫影響到其他人⋯⋯
我有次試過出聲屌柒
係完全冇人會幫
個個香港人都扮睇唔到聽唔到
最後我起咗身

迫到咁都仲坐到

左二個樣無奈到

沒事沒事
有事會唱國歌